(圖)幪面超人有咩得罪你班香港人

人睇韓劇，有人睇，有人追捧，就叫正常
屌你老母睇幪面超人就俾人話低b，on9，弱智，我話你聽無睇過幪面超人先係真正唔正常個批。
仲有就算只係睇過一兩集，一兩部的人就唔好話自己幪面超人迷，成日只係識攞而家同以前比，根本衝出黎柒，每一部都有佢自己特色，劇情又唔睇，只在乎變身特效靚唔靚，膠唔膠，你不如對住d韓狗打飛機算啦，都係睇樣姐有咩唔同？
而家仲要俾d垃圾fb page 當講玩笑，我真係睇唔過眼
抱歉講野1999，但真係好嬲

uwants係咁，呢期成日拎返d拉打同動畫嚟鞭

今次開post只係想令大家對任何事都公平對待，唔好咩都唔知就胡亂定奪

ex-aid劇情好過大部分韓劇

我睇到其他post都係不斷數其他動漫，都唔明點解仲會有人like

佢乜鳩動畫都鞭
終於有人講下
啲人睇佢依啲片都係睇下精華咁
啲字真係阻撚住唒 好多都係夾硬黎
唔知佢係咪以為因為啲字先有人睇

睇精華去其他專頁仲做得比佢好，一時又數鳩動漫，一時又播重溫做乜鳩